<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.3.1">Jekyll</generator><link href="http://0.0.0.0:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://0.0.0.0:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2023-01-13T08:16:03+00:00</updated><id>http://0.0.0.0:4000/feed.xml</id><title type="html">Ker Eddu</title><subtitle>Write an awesome description for your new site here. You can edit this line in _config.yml. It will appear in your document head meta (for Google search results) and in your feed.xml site description.</subtitle><entry><title type="html">Alimentation général</title><link href="http://0.0.0.0:4000/alimentation/2022/11/29/Alimentation.html" rel="alternate" type="text/html" title="Alimentation général" /><published>2022-11-29T00:00:00+00:00</published><updated>2022-11-29T00:00:00+00:00</updated><id>http://0.0.0.0:4000/alimentation/2022/11/29/Alimentation</id><content type="html" xml:base="http://0.0.0.0:4000/alimentation/2022/11/29/Alimentation.html"><![CDATA[]]></content><author><name></name></author><category term="Alimentation" /><summary type="html"><![CDATA[]]></summary></entry><entry><title type="html">Archerie</title><link href="http://0.0.0.0:4000/archerie/2022/11/29/archerie.html" rel="alternate" type="text/html" title="Archerie" /><published>2022-11-29T00:00:00+00:00</published><updated>2022-11-29T00:00:00+00:00</updated><id>http://0.0.0.0:4000/archerie/2022/11/29/archerie</id><content type="html" xml:base="http://0.0.0.0:4000/archerie/2022/11/29/archerie.html"><![CDATA[<p>Atelier de présentation des armes de jets utilisés au moyen age. 
Présentation de la fabrication d’arbeletes et d’arc. 
Explication des essences d’armes et des outils nécessaires
Origines des arcs et arbeletes
Présentation du contexte historiques avec l’utilisation au moyen age
Démonstrations de tir arc et arbelètes</p>]]></content><author><name></name></author><category term="Archerie" /><summary type="html"><![CDATA[Atelier de présentation des armes de jets utilisés au moyen age. Présentation de la fabrication d’arbeletes et d’arc. Explication des essences d’armes et des outils nécessaires Origines des arcs et arbeletes Présentation du contexte historiques avec l’utilisation au moyen age Démonstrations de tir arc et arbelètes]]></summary></entry><entry><title type="html">La Guerre des paysans</title><link href="http://0.0.0.0:4000/ateliers/les_paysanset_et_la_guerre/" rel="alternate" type="text/html" title="La Guerre des paysans" /><published>2022-11-29T00:00:00+00:00</published><updated>2022-11-29T00:00:00+00:00</updated><id>http://0.0.0.0:4000/ateliers/guerre-paysans</id><content type="html" xml:base="http://0.0.0.0:4000/ateliers/les_paysanset_et_la_guerre/"><![CDATA[<p>Présentation sur le rôle des civils dans les conflits et l’organisation militaire au moyen âge.</p>

<p>Nous évoquons la guerre au moyen-âge sous un angle différent de celui plus connu des nobles ou des compagnies de mercenaires, pour présenter son impact sur la vie de ceux qui ne sont pas des combattants professionnels.</p>

<p>Nous discutons aussi des différentes façons dont les civils, hommes et femmes, pouvaient être impliqués dans l’effort de guerre à l’aide d’exemples tirés de plusieurs épisodes de l’histoire de la Bretagne médiévale et d’états voisins.</p>]]></content><author><name></name></author><category term="Géopolitique" /><summary type="html"><![CDATA[Présentation sur le rôle des civils dans les conflits et l’organisation militaire au moyen âge. Nous évoquons la guerre au moyen-âge sous un angle différent de celui plus connu des nobles ou des compagnies de mercenaires, pour présenter son impact sur la vie de ceux qui ne sont pas des combattants professionnels. Nous discutons aussi des différentes façons dont les civils, hommes et femmes, pouvaient être impliqués dans l’effort de guerre à l’aide d’exemples tirés de plusieurs épisodes de l’histoire de la Bretagne médiévale et d’états voisins.]]></summary></entry></feed>